msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:75
msgid "Allow connection from Internet"
msgstr "允许从互联网连接"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:81
msgid "Always use relay"
msgstr "始终使用中继器"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:61
#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:62
msgid "Collecting data…"
msgstr "正在收集数据中…"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:91
msgid "Delay before downgrade check (in seconds)."
msgstr "降级检查延迟（单位：秒）"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:82
msgid "Disallows direct peer connection if enabled."
msgstr "如果启用，则不允许直接连接对端。"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:90
msgid "Downgrade check delay"
msgstr "降级检查延迟"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:94
msgid "Downgrade check threshold"
msgstr "降级检查阈值"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:88
msgid "Enable RustDesk Relay"
msgstr "启用 RustDesk 中继器"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:79
msgid "Enable RustDesk Server"
msgstr "启用 RustDesk 服务器"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:73
msgid ""
"Force the use of a specific key if set. Force the use of any key if set to "
"\"_\"."
msgstr ""
"如果设置了特定的密钥，则强制使用该密钥。如果设置为“_”，则允许使用任何密钥连"
"接。"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:66
msgid "Global settings"
msgstr "全局设置"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-rustdesk-server.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-rustdesk-server"
msgstr "授予 luci-app-rustdesk-server 访问 UCI 配置的权限"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:72
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:68
msgid "Listen port"
msgstr "监听端口"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:107
msgid "Max bandwidth for a single connection (in Mb/s)."
msgstr "单个连接的最大带宽（单位：Mb/s）"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:103
msgid "Max total bandwidth (in Mb/s)."
msgstr "最大总带宽（单位：Mb/s）"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:33
msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:33
msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:86
msgid "Relay settings"
msgstr "中继器设置"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:32
msgid "RustDesk Relay"
msgstr "RustDesk 中继器"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:32
#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:44
#: applications/luci-app-rustdesk-server/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-rustdesk-server.json:3
msgid "RustDesk Server"
msgstr "RustDesk 服务器"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:77
msgid "Server settings"
msgstr "服务器设置"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:106
msgid "Single bandwidth"
msgstr "单个带宽"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:98
msgid "Speed limit"
msgstr "速度限制"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:99
msgid "Speed limit (in Mb/s)."
msgstr "速度限制（单位：Mb/s）"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:95
msgid "Threshold of downgrade check (bit/ms)."
msgstr "降级检查阈值（单位：bit/ms）"

#: applications/luci-app-rustdesk-server/htdocs/luci-static/resources/view/rustdesk-server.js:102
msgid "Total bandwidth"
msgstr "总带宽"
